［預言］見iPhone SE 2020價錢平就買細電機嘅人，一年後抱怨倒水電

俾錢換完電後半年後會再倒水
除非你好愛細機，否則請勿輕勿嘗試

第一代se大概過咗2代到IOS11先變倒水電，應該冇半年咁快掛

我部iphone8係1年倒水
當然SE2020粒CPU會efficient啲同電會大返啲

我部se 用咗一年半先到水
仲要係講緊最粗用嗰隻

如果連三百幾$400換電池都唔捨得
真係冇嘢好講

出先講

出ed

ip xr用左一年都倒水

所以我都開始諗緊電嘅問題
1516唔知換唔換好

iPhone 8:
電池使用時間與 iPhone 7 相若
iPhone SE:
電池使用時間與 iPhone 8 相若

之前部iphone用左一排已經要長期帶住個尿袋
依家部11pro max用嘅次數一隻手數得曬

但係a13會唔會慳電好多先

舊電咁細，慳3,4成電都冇咩用啦

呢樣真
細就係細 點搞都好 都係細

自己識換電 就買細機抵

乜上面班友返工無得坐定定有電叉咁慘啊

我x轉11pro已經覺得差好遠
出街點用都唔洗用尿袋

iPhone X 粒電大d定iPhone 8果粒大d

但我部 iPhone 7 用左兩年都好正常，而家仲駐房當 Player 同 iPod Touch 咁用

痛快
留名

問題唔係換唔換電
係細電 明冇?

8 2千都無 x好似27xx

大機大機、細機細電
1,821 mAh
vs
2,675 mAh